<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_course_0">
        ПОДРОБНЕЕ О КУРСЕ
    </string>

    <string name="about_course_1">
        ЧТОБЫ БЫТЬ ПОСТОЯННО В ТОНУСЕ И ПРИ ЭТОМ НЕ РАЗРУШАТЬ СВОЮ ГОРМОНАЛЬНУЮ СИСТЕМУ, НУЖНО ДЕЛАТЬ КОРОТКИЕ КУРСЫ АНАБОЛИЧЕСКИХ СТЕРОИДОВ (АС) + МОСТЫ ИЗ АНТИЭСТРОГЕНОВ.
    </string>

    <string name="about_course_2">
        Все стероиды подавляют дугу гипоталамус-гипофиз-яички (ГГЯ). И чтобы не было потом «гормональных ям» и падения своего собственного тестостерона, нужно проводить эту терапию курсами.
        \nДлительность такого курса не должна превышать 5 недель, поскольку с 6 недели клетки Лейдига и Сертоли в тестикулах (мужских яичках) начинают интенсивно отмирать. При этом яички уменьшаются и прекращается при этом, как сперматогенез, так и выработка собственного тестостерона.
    </string>

    <string name="about_course_3">
        Когда Вы делаете коротенький курс АС, вы даёте своему телу «анаболического пинка» и оно начинает потихоньку развиваться. То, что курс короткий, это не значит, что анаболизм в организме будет коротким. На самом деле тело будет ещё долго реагировать и после курса.
    </string>

    <string name="about_course_4">
        Короткие курсы самые безопасные на длительной перспективе, поскольку при употреблении АС самым опасным для гормональной системы является длительность курса АС, а вовсе не дозировки, как большинство людей думает.
    </string>

    <string name="about_course_5">
        Плюс ко всему, с короткими курсами и гормональная система будет в порядке, а это с возрастом особенно, становится очень важным!
    </string>

    <string name="about_course_6">
        Поэтому если не хотим иметь проблем с гормональной системой и не разрушить ее до конца – используем короткие курсы по 5 недель!
    </string>

    <string name="about_course_7">
        <b>За 3-4 дня</b> перед началом курса можно сходить в ближайший донорский пункт и слить там 150–200 мл. крови.
    </string>

    <string name="about_course_8">
        Это ОЧЕНЬ ЖЕЛАТЕЛЬНО сделать, особенно если Вы возрастной атлет.
    </string>

    <string name="about_course_9">
        После слива крови 2–3 часа нужно ничего не делать, чтобы снова пришли силы. Просто нужно будет полежать некоторое время и всё.
    </string>

    <string name="about_course_10">
        Зато на курсе после этой всей процедуры не будет никаких проблем. Не будет скачков давления в момент выполнения силовых упражнений. А не будет больших скачков, будете меньше уставать на тренировке и силовой работы можно будет сделать больше.
    </string>

    <string name="about_course_11">
        ДЛИТЕЛЬНОСТЬ ЭТОГО КУРСА – ЧУТЬ БОЛЬШЕ <b>5 НЕДЕЛЬ</b>, ИЗ РАСЧЁТА 2 ВИАЛЫ ТЕСТОСТЕРОНА ПРОПИОНАТА И 1 ВИАЛА МАСТЕРОНА
    </string>

    <string name="about_course_12">
        ЧТО И КАК НУЖНО ДЕЛАТЬ?
    </string>

    <string name="about_course_13">
        СТАВИМ УКОЛЫ
    </string>

    <string name="about_course_14">
        Инъекции нужно ставить через день: понедельник – среда – пятница – воскресенье – вторник – четверг – суббота – и так по кругу, до окончания курса по 100 мг Тестостерона пропионата + 50 мг Дростанолона пропионата (это короткий эфир Мастерона).
    </string>

    <string name="about_course_15">
        Тестостерон и Мастерон можно смешивать прямо в шприце и колоть всё это одним уколом.
        \n\n<b>Шаг 1.</b> Берём шприц, надеваем иглу, лезем сначала в виалу с Тестостероном пропионатом и вытягиваем оттуда необходимое количество препарата.
        \n\n<b>Шаг 2.</b> Затем меняем иглу на такую же, но чистую и стерильную и теперь лезем этим же шприцем, но уже с новой иголкой в виалу с Мастероном.
        \n\n<b>Шаг 3.</b> Вытягиваем оттуда необходимое количество препарата.
        \n\n<b>Шаг 4.</b> Аккуратненько пошатываем шприц из стороны в сторону, чтобы масла обоих препаратов смешались и там был чистый прозрачный раствор.
        \n\n<b>Шаг 5.</b> Выпускаем из шприца лишний воздух и производим укол.
    </string>

    <string name="about_course_16">
        Поскольку Вы будете ставить Тестостерона пропионат и плюс Мастерона пропионат и ставиться это через день (это частые уколы), то чтобы эти 5 недель прошли нормально, нужно ставить только в ягодицы.
    </string>

    <string name="about_course_17">
        В бедро и дельту лучше пропионат не ставить, будет очень больно!
    </string>

    <string name="about_course_18">
        Иголка нужна 25 мм длины и 0,6 толщины.
        \nЭто самая тонкая игла, через которую проходит масло (все эти препараты идут на масле).
        \nИголку нужно загонять полностью до конца. Чтобы не было больно, нужно делать это резко и быстро.
        \nЯгодицы постоянно менять, т.е. если предыдущий укол был в левую ягодицу, то следующий идёт в правую, затем наоборот. Масло нужно выдавливать в ягодицу очень медленно.
    </string>

    <string name="about_course_19">
        На ПКТ можно (и очень желательно) дополнительно колоть ещё и гормон роста.
        \nГормон роста колется в складку живота (как инсулин).
        \nДля ПКТ достаточно будет 2 единиц в сутки. Такие дозировки нужны для более быстрого восстановления (в частности ГСПГ) и для закрепления полученных результатов, чтобы было минимум отката.
    </string>

    <string name="about_course_20">
        Гормон роста следует колоть перед сном. Перед сном при этом ни в коем случае нельзя сильно наедаться, иначе он действовать не будет. Ложимся спать не голодными, иначе просто не получится заснуть, но и не от пуза сытыми, иначе эффекта от гормона роста попросту не будет.
    </string>

    <string name="about_course_21">
        ПРИНИМАЕМ ПРЕПАРАТЫ
    </string>

    <string name="about_course_22">
        Метандростенолон (20 мг) принимаем через день, за 1 час перед каждой тренировкой.
        \nТренировки не пропускаем! Тренируемся через день. Интенсивность тренировок подбираем опытным путём. Если сильно устаём – делаем меньше, но ТРЕНИРОВКИ НЕ ПРОПУСКАЕМ!
    </string>

    <string name="about_course_23">
        Для предотвращения ароматизации во время этого курса - обязательно принимаем Анастрозол.
    </string>

    <string name="about_course_24">
        Ароматизация - процесс трансформации тестостерона в эстрадиол. Ароматизация тестостерона происходит в эстрогеновых рецепторах. Тестостерон, связываясь с ними, на выходе становится эстрадиолом.
    </string>

    <string name="about_course_25">
        Чем больше тестостерона в организме мужчины, тем сильнее он ароматизирует и тем больше будет эстрадиола. Для контроля уровня эстродиола применяются ингибиторы ароматазы. Уровень ароматизации у всех мужчин разный, поэтому подбор дозировки ингибиторов ароматазы осуществляется индивидуально и по результатам анализов!
    </string>

    <string name="about_course_26">
        В курсе используется усреднённая дозировка – четверть таблетки (по 0,5 мг) каждый третий день подходящая для большинства атлетов.
    </string>

    <string name="about_course_27">
        Возможно, по каким-то причинам вы не можете или не хотите сдавать анализы, то ориентируйтесь по вашему самочувствию, а именно: если на таких дозировках у Вас соски всё равно зачесались, принимаем ОДНУ таблетку Тамоксифена 20 мг и затем нужно будет увеличить дозировки Анастрозола на курсе, т.е. по 0,5 мг уже через день.
        \nЕсли всё нормально, то так и идём.
    </string>

    <string name="about_course_28">
        Во время последующего ПКТ принимаем только антиэстрогены!
        \nЕщё раз подчёркиваем, только антиэстрогены, без Анастрозола.
        \nЭто очень важно, иначе ваши ЛГ и ФСГ могут резко скакануть в небеса.
    </string>

    <string name="about_course_29">
        ПКТ делаем всегда одинаково: 2 недели принимаем Кломифен в дозировке 50 мг в сутки, затем ещё 2 недели принимаем Тамоксифен в дозировке 20 мг в сутки.
        \nТ.е. сначала действуем селективными антиэстрогенами, а затем не селективнымии. Такая ПКТ будет максимально эффективной.
    </string>

</resources>