<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_course_0">
        ПОДРОБНЕЕ О КУРСЕ
    </string>

    <string name="about_course_1"><b>Курс для пауэрлифтинга</b>
\nс основным «движком курса» <b>Тестостерон ципионат.</b>
\nДлительность этого курса 12 недель.
    </string>

    <string name="about_course_2">
        <b>Инъекционные препараты:</b>
\n- <b>Тестостерон ципионат 250 мг.</b> каждый пятый день курса в течении 11 недель. Всего 16 инъекций по <b>250 мг.</b> Итого: <b>4000 мг.</b> за весь курс.
\n- <b>Мастерон энантат 100 мг.</b> каждый пятый день курса в течении 12 недель. Всего 16 инъекций по <b>100 мг.</b> Итого: <b>1600 мг.</b> за весь курс.
\n- <b>Тестостерон пропионат 50 мг.</b> в первый день курса и через день еще одна инъекция <b>100 мг.</b> на первой неделе и на двенадцатой, завершающей неделе три раза через день <b>(50+100+100мг.)</b>. Итого: <b>400 мг.</b> за весь курс.
\n- <b>Мастерон пропионат 25 мг.</b> в первый день курса и через день еще <b>50 мг.</b> на первой неделе и на двенадцатой, завершающей неделе три раза через день <b>(25+50+50 мг.)</b>. Итого: <b>200 мг.</b> за весь курс.
\n- <b>ХГЧ 500 единиц</b> – курсами по 4 укола, начиная с шестой по седьмую недели каждый четвертый день и десятая – одиннадцатая неделя каждый четвертый день. Всего 8 инъекций по <b>500 ед.</b> Итого: <b>4000 ед.</b> за весь курс.
\n- <b>Гормон Роста (ГР) 2 ед.</b> – с четвертого дня и до конца послекурсовой терапии (ПКТ).
\n\n<b>Пероральный анаболик:</b>
\n<b>Оксиметолон 50 мг.</b> принимаются <b>исключительно ПЕРЕД ТРЕНИРОВКОЙ (за 1,5 часа до её начала)</b>, а <b>не</b> ровным фоном!
\nПоэтому необходимо соблюдать чёткую периодичность в тренировках, пн-ср-птн-вск-вт-чтв-сб и так по кругу, чтобы РАВНОМЕРНО ПОДДЕРЖИВАЛСЯ АНАБОЛИЗМ в организме.

\n\n<b>ЧТО И КАК НУЖНО ДЕЛАТЬ?</b>
\n<b>КОЛИМ УКОЛЫ</b>
\nВсе масляные препараты <b>Тестостерон</b> и <b>Мастерон</b> можно смешивать прямо в шприце и колоть всё это одним уколом.
\nШаг 1. Берём шприц, надеваем иглу, лезем сначала в виалу с Тестостероном и вытягиваем оттуда необходимое количество препарата.
\nШаг 2. Затем меняем иглу на такую же, но чистую и стерильную и теперь лезем этим же шприцем, но уже с новой иголкой в виалу с <b>Мастероном</b>.
\nШаг 3. Вытягиваем оттуда необходимое количество препарата.
\nШаг 4. Аккуратненько пошатываем шприц из стороны в сторону, чтобы масла обоих препаратов смешались и там был чистый прозрачный раствор.
\nШаг 5. Выпускаем из шприца лишний воздух и производим укол.
\nИголка нужна 25 мм длины и 0,6 толщины.
\nЭто самая тонкая игла, через которую проходит масло (все эти препараты идут на масле).
\nИголку нужно загонять полностью до конца. Чтобы не было больно, нужно делать это резко и быстро.
\nЯгодицы постоянно менять, т.е. если предыдущий укол был в левую ягодицу, то следующий идёт в правую, затем наоборот. Масло нужно выдавливать в ягодицу очень медленно.

\n\n<b><u>Обратите внимание</u>, что на всех курсах начиная с 4 дня</b> ПКТ и до самого конца послекурсовой терапии (как раз за этот период получается <b>ровно пол упаковки</b>) колется <u><b>гормон роста дополнительно</b></u>.
\nДля ПКТ достаточно будет 2 единиц в сутки. Такие дозировки нужны для более быстрого восстановления (в частности ГСПГ) и для закрепления полученных результатов, чтобы было минимум отката.
\n<b>Если же позволяют финансы</b>, то можно прокалывать и по целой упаковке во время этого курса. <b>Тогда ГР начинаем колоть с 4 недели курса (с 21-го дня)</b> и заканчиваем в последний день ПКТ. Гормон роста и на курсе хорош, и на ПКТ.
\nЕсли ставить по 2 ед ГР с 4 недели курса, то <b>уйдёт ровно 1 упаковка</b> (в упаковке гормона роста идёт 100 ед).
\nГормон роста колется в складку живота (как инсулин).
\nГормон роста следует колоть перед сном. Перед сном при этом ни в коем случае нельзя сильно наедаться, иначе он действовать не будет. Ложимся спать не голодными, иначе просто не получится заснуть, но и не от пуза сытыми, иначе эффекта от гормона роста попросту не будет. Последний приём пищи, это <b>шейкер с протеином-изолятом, или с казеином, за 1,5 часа до сна</b>. Если засыпать с полупустым желудком Вам будет сложно, то нужно будет подключать <b>Мелатонин</b> и <b>GABA</b> за 1 час до сна и всё будет ОК.
\nКак Вы наверно знаете, гормон роста идёт в порошке и плюс ко всему с ним идёт растворитель. Готовый раствор хранится в холодильнике до 3 недель. Чем больше единиц в виале, тем эта единица получается в результате дешевле, но поскольку вы колете небольшие дозировки, рассчитывайте сразу, чтобы за 3 недели вы это всё успели проколоть!
\nХранить раствор лучше всего в верхней трети дверки холодильника, там оптимальная температура для его хранения. Нельзя допускать заморозки раствора, поскольку после последующей разморозки ГР потеряет свою активность. После извлечения раствора из холодильника и набора его в шприц, этот шприц с раствором следует сначала нагреть до комнатной температуры и затем уже колоть. Холодные уколы колоть нельзя!


\n\n<b>ПРИНИМАЕМ ПРЕПАРАТЫ</b>
\n1 таблетку <b>Оксиметолона</b> (50 мг) закидываем за 1,5 часа перед каждой тренировкой через день. Тренировки не пропускаем! Тренируемся через день. Интенсивность тренировок подбираем опытным путём. Если сильно устаём – делаем меньше, но ТРЕНИРОВКИ НЕ ПРОПУСКАЕМ!
\nВо время этого курса обязательно принимаем <b>Анастрозол</b>.
\nНеобходимая дозировка подбирается индивидуально и по результатам анализов!
\nВ курсе используется усреднённая дозировка –  в начале курса половинка таблетки (по 0,5 мг) каждый третий день, а далее через день. Это подходящая для большинства атлетов дозировка.
\nВозможно, по каким-то причинам вы не можете или не хотите сдавать анализы, то ориентируйтесь по вашему самочувствию, а именно:
\nесли на таких дозировках у Вас соски всё равно зачесались, принимаем ОДНУ таблетку <b>Тамоксифена</b> 20 мг и затем нужно будет увеличить дозировки Анастрозола на курсе.
\nЕсли всё нормально, то так и идём.
\nВо время последующего ПКТ принимаем только антиэстрогены! Ещё раз подчёркиваем - только антиэстрогены, без Анастрозола!
\nЭто очень важно, иначе ваши ЛГ и ФСГ могут резко скакануть в небеса! Такая специфическая реакция бывает у многих людей. Почему так?
\nЕсли в 2 словах. то представьте, что наш организм имеет внутренние регуляторные механизмы эстрадиола. У мужчин они одни, у женщин другие. Когда мы закидываем в себя АС, дуга вырубается и эти механизмы регуляции вырубаются вместе с ней. Поэтому на курсах АС обязательно нужен Анастрозол. Т.е. мы, наш «самолёт» (организм) в этом случае переводим на «ручное управление» при помощи Анастрозола снижаем эстрадиол. И таким образом нормально летим дальше (если умеючи) вручную. Дальше мы заканчиваем курс АС и начинаем ПКТ, наша дуга потихоньку включается и в нашем «самолёте» снова включается автопилот. Т.е. штурвал нашего самолёта у нас уже ходит сам по себе, его теперь регулирует автопилот. Ну а мы дальше, закидываем Анастрозол т.е. пытаемся штурвал ещё при этом дёргать руками, несмотря на то, что включен автопилот. Что у нас произойдёт с автопилотом нашего самолёта? Он сломается. Т.е. эстрадиол перестанет в нашем организме нормально регулироваться и без Анастрозола уже будет никак!
\nПКТ делаем всегда одинаково: 2 недели принимаем Кломифен в дозировке 50 мг в сутки, затем ещё 2 недели принимаем Тамоксифен в дозировке 20 мг в сутки. Т.е. сначала действуем селективными антиэстрогенами, а затем не селективнымии. Такое ПКТ будет максимально эффективное.
\nВо время ПКТ очень желательно принимать Трибулус. Эта биодобавка напрямую тестостерон не поднимает, как многие думают, она снижает Креатинкиназу, которая во время ПКТ неизбежно поднимается, особенно в первые 2 недели ПКТ, когда экзогенного тестостерона уже нет, а своего ещё нет. Но чтобы Трибулус работал, его нужно принимать много. Если это таблетки по 1000 мг Трибулуса, то нужно 8 штук в сутки, если таблетки по 2000 мг, тогда 4. Поскольку Трибулус горький на вкус, то во избежание последующей изжоги, все таблетки принимаются сразу за обедом и во время еды.
\nПосле ПКТ, очень желательно сделать Мост. Чтобы мост работал лучше, нужно будет дополнительно подключить прогормон – <b>Прегненолон</b>.
\nА также <b>Цинк</b> и <b>Витамин Д</b>.
\nДля поддержки хорошей работы печени в конце моста ставим 10 уколов Гептрала.
\nЕсли планируем делать по 3 курса в году, то дальше ОБЯЗАТЕЛЬНО идёт Мост до начала следующего курса, если курсов в году планируется меньше, то Мост уже не обязателен, но всё же ОЧЕНЬ ЖЕЛАТЕЛЕН, т.к. от него ВСЕГДА будет только лучше.
    </string>
</resources>