<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="analyse_type_0_name">Лютеинизирующий гормон (ЛГ)</string>

    <string name="analyse_type_0_desc">Гликопротеидный гонадотропный гормон. Синтезируется базофильными клетками передней доли гипофиза под влиянием рилизинг-факторов гипоталамуса.
\nУ мужчин, стимулируя образование глобулина, связывающего половые гормоны (ГСПГ), повышает проницаемость семенных канальцев для тестостерона. Тем самым увеличивается концентрация тестостерона в плазме крови, что способствует созреванию сперматозоидов.</string>

    <string name="analyse_type_1_name">Фолликулостимулирующий гормон (ФСГ)</string>

    <string name="analyse_type_1_desc">Гликопротеидный гонадотропный гормон гипофиза. Стимулятор развития семенных канальцев и сперматогенеза у мужчин
\nСинтезируется базофильными клетками передней доли гипофиза под контролем гонадолиберина, половых гормонов и ингибина. ФСГ выбрасывается в кровь импульсами с интервалом в 1 - 4 часа.</string>

    <string name="analyse_type_2_name">Глобулин, связывающий половые гормоны (ГСПГ)</string>

    <string name="analyse_type_2_desc">Белок плазмы крови, участвующий в связывании и транспорте половых гормонов.
\nВведение андрогенов часто сочетается со сниженным уровнем ГСПГ. Индекс свободного тестостерона (Free androgen index, FAI), рассчитывающийся как отношение общего тестостерона к ГСПГ в %, коррелирует с содержанием биологически доступного свободного тестостерона и применяется в качестве полезного индикатора патологического статуса андрогенов.
\nПосле 60 лет содержание ГСПГ растёт примерно на 1,2% в год, таким образом, с возрастом уровень биологически доступного тестостерона снижается в большей степени, чем уровень общего тестостерона.</string>

    <string name="analyse_type_3_name">Тестостерон общий</string>

    <string name="analyse_type_3_desc">Стероидный андрогенный гормон, обуславливающий развитие вторичных половых признаков, половое созревание и нормальную половую функцию.
\nУ мужчин основная часть синтезируется в яичке; меньшее количество - клетками сетчатого слоя коры надпочечников и при трансформации из предшественников в периферических тканях.
\nТестостерон оказывает анаболические эффекты на мышечную ткань, способствует созреванию костной ткани, стимулирует образование кожного сала железами кожи, участвует в регуляции синтеза липопротеидов печенью, модулирует синтез b-эндорфинов («гормонов радости»), инсулина.</string>

    <string name="analyse_type_4_name">Эстрадиол</string>

    <string name="analyse_type_4_desc">Наиболее активный эстрогенный (женский) половой стероидный гормон.
\nУ мужчин эстрадиол образуется в семенниках, в коре надпочечников, но большая часть - в периферических тканях за счёт преобразования тестостерона.
\nНеобходимым условием осуществления эффектов эстрадиола является правильное соотношение с уровнем тестостерона. Эстрадиол обладает анаболическим действием, усиливает обмен костной ткани и ускоряет созревание костей скелета. Способствует задержке натрия и воды в организме. Снижает уровень холестерина и повышает свёртывающую активность крови.</string>

    <string name="analyse_type_5_name">Пролактин</string>

    <string name="analyse_type_5_desc">Полипептидный гормон
\nПролактин вырабатывается в передней доле гипофиза, небольшое количество синтезируется периферическими тканями.
\nПролактин регулирует водно-солевой обмен, задерживая выделение воды и натрия почками, стимулирует всасывание кальция. В целом пролактин активирует анаболические процессы в организме. Среди других эффектов можно отметить стимуляцию роста волос. Пролактин оказывает также модулирующее воздействие на иммунную систему.</string>

    <string name="analyse_type_6_name">Общий анализ крови</string>

    <string name="analyse_type_6_desc">Исследование включает в себя определение концентрации гемоглобина, величины гематокрита, концентрации эритроцитов, лейкоцитов, тромбоцитов, а также расчёт эритроцитарных индексов</string>

    <string name="analyse_type_7_name">Белок общий</string>

    <string name="analyse_type_7_desc">Общий белок состоит из аминокислот и представляет собой суммарное количество белков в сыворотке крови. В анализе крови общий белок позволяет определить заболевания почек, печени, наличие онкологических заболеваний. Общий белок принимает участие в свертываемости крови, иммунных реакциях, транспортировании гормонов, билирубина, жиров к органам и тканям организма, поддерживает кислотно-щелочной баланс и выполняет некоторые другие функции. </string>

    <string name="analyse_type_8_name">Фосфатаза щёлочная</string>

    <string name="analyse_type_8_desc">Фермент, участвующий в реакциях обмена фосфорной кислоты, с оптимумом рН 8,6 - 10,1.
\nКатализирует гидролиз сложных эфиров фосфорной кислоты и органических соединений. Самая высокая концентрация ЩФ обнаруживается в костной ткани (остеобластах), гепатоцитах, клетках почечных канальцев, слизистой кишечника и плаценте.
\nЩФ участвует в процессах, связанных с ростом костей, поэтому активность её в сыворотке детей выше, чем у взрослых. Патологическое повышение активности ЩФ в сыворотке связано, в основном, с заболеваниями костей (формированием костной ткани) и печени (обструкцией желчных протоков).</string>

    <string name="analyse_type_9_name">Холестерин общий</string>

    <string name="analyse_type_9_desc">Около 80% всего холестерина синтезируется организмом человека (печенью, кишечником, почками, надпочечниками, половыми железами), остальные 20% поступают с пищей животного происхождения (мясо, сливочное масло, яйца).
\nСодержание холестерина в крови в значительной степени зависит от возраста. Его уровень при рождении составляет менее 3,0 ммоль/л, затем постепенно возрастает.
\nДля снижения риска осложнений сердечно-сосудистых заболеваний рекомендуется поддерживать концентрацию общего холестерина в крови ниже 5,0 ммоль/л. Терапевтической целью при проведении гиполипидемической терапии является снижение уровня холестерина ЛПНП. </string>

    <string name="analyse_type_10_name">Холестерин - ЛПВП (липопротеины высокой плотности)</string>

    <string name="analyse_type_10_desc">Липопротеины высокой плотности (ЛПВП) переносят холестерин от клеток периферических органов (в том числе от сосудов сердца, артерий мозга и др.) в печень, где холестерин преобразуется в желчные кислоты и выводится из организма.
\nВысокий уровень холестерина ЛПВП рассматривается как благоприятный антиатерогенный фактор, снижающий сердечно-сосудистый риск. Низкий уровень холестерина ЛПВП отражает риск преждевременного развития атеросклероза, высокий риск сердечно-сосудистых заболеваний</string>

    <string name="analyse_type_11_name">Холестерин - ЛПОНП (липопротеины очень низкой плотности)</string>

    <string name="analyse_type_11_desc">Основное место синтеза ЛПОНП – печень, небольшое количество их поступает в плазму из кишечника. Основная роль этих частиц – транспорт триглицеридов из печени в периферические ткани.
\nЛипопротеиды очень низкой плотности относят к высокоатерогенным липопротеидам, участвующим в механизме образования атеросклеротических бляшек: повышенное поглощение макрофагами ЛПОНП обуславливает выраженное накопление в них холестерина и образование пенистых клеток.</string>

    <string name="analyse_type_12_name">Триглицериды</string>

    <string name="analyse_type_12_desc">Триглицериды (ТГ) – источник получения энергии и основная форма ее сохранения в организме.
\nТГ поступают в организм с пищей, а также синтезируются клетками кишечника, жировой ткани, печени. В крови они циркулируют не в свободном виде, а связаны с белками и переносятся в виде макромолекулярных комплексов, преимущественно в составе липопротеинов очень низкой плотности (ЛПОНП) и хиломикронов.</string>

    <string name="analyse_type_13_name">Аланинаминотрансфераза (АЛТ)</string>

    <string name="analyse_type_13_desc">Внутриклеточный фермент, участвующий в обмене аминокислот. Тест используют в диагностике поражений печени, сердечной и скелетных мышц.
\nАЛТ является более специфичным маркёром заболеваний печени, чем АСТ</string>

    <string name="analyse_type_14_name">Аспартатаминотрансфераза (АСТ)</string>

    <string name="analyse_type_14_desc">Внутриклеточный фермент, участвующий в обмене аминокислот. Тест используют в диагностике поражений печени, сердечной и скелетных мышц.
Активность АСТ в крови растет при повреждении клеток печени одновременно с АЛТ, однако АЛТ является относительно более специфичным для печени ферментом. Значения АСТ (и иногда АЛТ) при прогрессивной мышечной дистрофии и дерматомиозитах достигают 8-кратного превышения верхней границы референсных значений</string>

    <string name="analyse_type_15_name">Билирубин и его фракции (общий, прямой)</string>

    <string name="analyse_type_15_desc">Пигмент крови, продукт распада гемоглобина, миоглобина и цитохромов.
\nОдин из основных компонентов желчи.
\nВ лабораторной диагностике используют определение общего и прямого билирубина. Разница между этими показателями составляет величину свободного (неконъюгированного, непрямого) билирубина.
\nБилирубин транспортируется из селезёнки в печень в комплексе с альбумином. В печени свободный билирубин связывается с глюкуроновой кислотой. В результате образуется конъюгированный (прямой), водорастворимый, менее токсичный билирубин, который активно против градиента концентрации экскретируется в желчные протоки.
\nПри повышении концентрации билирубина в сыворотке свыше 27 - 34 мкмоль/л появляется желтуха (лёгкая форма - до 85 мкмоль/л, среднетяжёлая - 86 - 169 мкмоль/л, тяжёлая форма - свыше 170 мкмоль/л).</string>

    <string name="analyse_type_16_name">Гамма-глютамилтранспептидаза (гамма-ГТ)</string>

    <string name="analyse_type_16_desc">Микросомальный фермент, который встречается во многих паренхиматозных органах, участвует в обмене аминокислот.
\nКатализирует перенос гамма-глутамилового остатка с гамма-глутамилового пептида на аминокислоту или другой пептид, или на иную субстратную молекулу.
\nАктивность ГГТ сыворотки обычно связана с экскрецией синтезируемого в печени фермента и в норме незначительна. Однако при заболеваниях печени и желчевыводящих путей неизменно определяется повышенная активность фермента в сыворотке.</string>

    <string name="analyse_type_17_name">Креатинин</string>

    <string name="analyse_type_17_desc">Азотистый метаболит, конечный продукт превращения креатинфосфата, участвующего в энергетическом обмене мышечной и других тканей.
\nПовышение уровня креатинина обычно свидетельствует о снижении фильтрации в почечных клубочках и понижении выделительной функции почек.</string>

    <string name="analyse_type_18_name">Мочевина</string>

    <string name="analyse_type_18_desc">Главный конечный продукт белкового обмена.Мочевина — осмотически активное вещество, играющее важную роль в механизмах концентрирования мочи.
\nВыводится мочевина преимущественно почками.
\nВ клинической диагностике определение мочевины в крови обычно используют для оценки выделительной функции почек. Образование мочевины у здорового человека зависит от характера питания: при преобладании в диете белковых продуктов (мясо, рыба, яйца, сыр, творог) концентрация мочевины может повышаться до верхних границ нормы, а при растительной диете - снижаться. При патологии печени вследствие нарушения ее синтетической способности уровень мочевины в крови может снижаться.</string>

    <string name="analyse_type_19_name">Глюкоза</string>

    <string name="analyse_type_19_desc">Основной экзо- и эндогенный субстрат энергетического обмена.
\nБольше половины энергии, расходуемой здоровым организмом, образуется за счёт окисления глюкозы. Глюкоза и её производные присутствуют в большинстве органов и тканей. Главные источники глюкозы — сахароза, крахмал, поступающие с пищей, запасы гликогена в печени, а также глюкоза, образующаяся в реакциях синтеза из аминокислот, лактата.
\nИзмерение глюкозы в крови является основным лабораторным тестом в диагностике диабета.</string>

    <string name="analyse_type_20_name">ТТГ</string>

    <string name="analyse_type_20_desc">Гормон гипофиза, регулирующий функции щитовидной железы. Один из важнейших тестов в лабораторной диагностике заболеваний щитовидной железы.
\nСинтезируется в передней доле гипофиза. Активирует продукцию и секрецию гормонов щитовидной железы (тиреоидных гормонов), инициирует клеточный рост и митотическую активность клеток щитовидной железы.</string>

    <string name="analyse_type_21_name">Т3 свободный</string>

    <string name="analyse_type_21_desc">Стимулятор поглощения кислорода и активатор метаболизма.
\nАминокислотный гормон щитовидной железы. Вырабатывается фолликулярными клетками щитовидной железы под контролем (ТТГ).
\nУвеличение концентрации этого гормона возникает при повышении его связывания в следующих ситуациях: беременность, гепатит, ВИЧ-инфекция, порфирия, гиперэстрогения.</string>

    <string name="analyse_type_22_name">Т4 свободный</string>

    <string name="analyse_type_22_desc">Важнейший стимулятор синтеза белков.
\nВырабатывается фолликулярными клетками щитовидной железы под контролем ТТГ (тиреотропного гормона). Является предшественником Т3.
\nПовышая скорость основного обмена, увеличивает теплопродукцию и потребление кислорода всеми тканями организма, за исключением тканей головного мозга, селезёнки и яичек.
\nУвеличивает потребность организма в витаминах. Стимулирует синтез витамина А в печени.
\nСнижает концентрацию холестерина и триглицеридов в крови, ускоряет обмен белка.
\nПовышает экскрецию кальция с мочой, активирует обмен костной ткани, но в большей степени - резорбцию кости.
\nОбладает положительным хроно- и инотропным действием на сердце. Стимулирует ретикулярную формацию и корковые процессы в центральной нервной системе.</string>

    <string name="analyse_type_23_name">Дигидротестостерон</string>

    <string name="analyse_type_23_desc">Активный метаболит тестостерона, определяющий мужские половые признаки.
\nДигидротестостерон самый сильный естественный андроген. Он определяет физическое развитие во время полового созревания у мужчин, регулирует сексуальное поведение и эректильность, развитие гениталий у мужчин и предстательной железы.</string>

    <string name="analyse_type_24_name">ПСА общий</string>

    <string name="analyse_type_24_desc">Белок, специфичный для ткани предстательной железы, используемый в качестве опухолевого маркёра. Физиологический экскреторный продукт предстательной железы.
\nСодержание общего ПСА в норме увеличивается с возрастом, однако, не должно превышать 4 нг/мл.
\nПовышенные концентрации ПСА (до 10 нг/мл) наблюдаются при некоторых доброкачественных опухолях простаты.
\nЗначение ПСА выше 30 нг/мл, как правило, свидетельствует о наличии злокачественного новообразования. У больных с выраженным раком простаты и метастазами отмечена концентрация 1000 нг/мл и выше.</string>

    <string name="analyse_type_25_name">Кортизол</string>

    <string name="analyse_type_25_desc">Стероидный гормон коры надпочечников; наиболее активный из глюкокортикоидных гормонов.
Регулятор углеводного, белкового и жирового обмена.
Этот гормон играет ключевую роль в защитных реакциях организма на стресс. Он обладает катаболическим действием. Повышает концентрацию глюкозы в крови за счёт увеличения её синтеза и снижения утилизации на периферии (антагонист инсулина).
Кортизол оказывает противовоспалительное действие и уменьшает гиперчувствительность организма к различным агентам, супрессивно действуя на клеточный и гуморальный иммунитет
Характерен суточный ритм секреции: максимум в утренние часы (6 - 8 часов), минимум - в вечерние (20 - 21 час).</string>

</resources>