<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="diet_0">
        Как набрать вес здоровым способом.
    </string>

    <string name="diet_1">
        Если вы хотите набрать вес, очень важно сделать это правильно.
        \n\nУпотребление газировки и пончиков может помочь вам набрать вес, но в то же время может разрушить ваше здоровье.
        \n\nЕсли у вас недостаточный вес и вы хотите получить сбалансированное количество мышечной массы и подкожного жира, а не много нездорового жира в животе.
        \n\nЕсть много людей с нормальным весом, которые страдают диабетом по типу 2, болезнями сердца и другими проблемами со здоровьем, часто связанные с ожирением.
        \n\nПоэтому необходимо питаться здоровой пищей и вести здоровый образ жизни в целом.
    </string>

    <string name="diet_2">
        Резюме
    </string>

    <string name="diet_3">
        Очень важно есть в основном здоровую пищу, даже когда вы пытаетесь набрать вес.
    </string>

    <string name="diet_4">
        Ешьте больше калорий, чем сжигает ваше тело
    </string>

    <string name="diet_5">
        Самое важное, что вы можете сделать, чтобы набрать вес, — это создать избыток калорий, то есть вы едите больше калорий, чем нужно вашему организму
        \n\nВы можете определить свои потребности в калориях с помощью калькулятора калорий
        \n\nЕсли вы хотите набирать вес медленно, стремитесь к 300-500 калориям больше, чем вы сжигаете каждый день в соответствии с калькулятором
        \n\nЕсли вы хотите быстро набрать вес, стремитесь получить около 700-1000 калорий выше вашего уровня
        \n\nИмейте в виду, что калькуляторы калорий дают только оценки. Ваши потребности могут варьироваться на несколько сотен калорий в день, плюс-минус
        \n\nВам не нужно считать калории в течение всей оставшейся жизни, но это помогает в течение первых нескольких дней или недель, чтобы почувствовать, сколько калорий вы едите. Есть много замечательных инструментов, которые помогут вам.
    </string>

    <string name="diet_6">
        Резюме
    </string>

    <string name="diet_7">
        Вам нужно съесть больше калорий, чем сжигает ваше тело, чтобы набрать вес. Стремитесь к 300–500 калориям в день выше вашего уровня для медленного увеличения веса или 700–1000 калорий, если вы хотите быстро набрать вес.
    </string>

    <string name="diet_8">
        Ешьте много белка</string>

    <string name="diet_9">
        Единственным наиболее важным питательным веществом для получения здорового веса является белок.
        \n\nМышцы состоят из белка, и без него большая часть этих дополнительных калорий может в конечном итоге превратиться в жировые отложения.
        \n\nИсследования показывают, что во время периодов диеты с высоким содержанием белка приводит к тому, что многие из дополнительных калорий превращаются в мышцы.
        \n\nОднако имейте в виду, что белок – это палка о двух концах. Он может значительно уменьшить ваш голод и притупить аппетит, не позволяя вам получить достаточное количество калорий.
        \n\nЕсли вы пытаетесь набрать вес, то стремитесь к 1,5–2,2 грамма белка на килограмм вашего веса. Вы даже можете пойти выше этого, если у вас очень высокий расход калорий.
        \n\nВысокобелковые продукты питания включают мясо, рыбу, яйца, многие молочные продукты, бобовые, орехи и другие продукты. Белковые добавки, такие как сывороточный протеин, также могут быть полезны, если вы хотите получить достаточное количество белка в вашем рационе.
    </string>

    <string name="diet_10">
        Резюме
    </string>

    <string name="diet_11">
        Белок образует «строительные блоки» ваших мышц. Потребление достаточного количества белка необходимо для того, чтобы набрать мышечную массу, а не только жир.
    </string>

    <string name="diet_12">
        Заправляйтесь большим количеством углеводов и жиров и ешьте не менее 3 раз в день
    </string>

    <string name="diet_13">
        Многие люди пытаются ограничить потребление углеводов или жиров, пытаясь похудеть.
        \n\nЭто плохая идея, если ваша цель состоит в том, чтобы набрать вес, так как это затруднит получение достаточного количества калорий.
        \n\nЕшьте много высокоуглеводных и жирных продуктов, если увеличение веса является приоритетом для вас. Лучше всего употреблять большое количество белков, жиров и углеводов во время каждого приема пищи.
        \n\nНе занимайтесь голоданием, даже краткосрочным. Для потери веса и улучшения здоровья — это полезно, однако такое голодание помешает вам набрать достаточно калорий.
        \n\nУбедитесь, что вы едите по крайней мере три раза в день и стараетесь употреблять энергетически насыщенные продукты, когда это возможно.
    </string>

    <string name="diet_14">
        Ешьте энергетически насыщенные продукты и используйте соусы, специи и приправы
    </string>

    <string name="diet_15">
        Опять же, очень важно есть в основном цельные, однокомпонентные продукты.
        \n\nПроблема заключается в том, что эти продукты, как правило, более наполнены, чем обработанные нездоровые продукты, что затрудняет получение достаточного количества калорий.
        \n\nИспользование большого количества специй, соусов и приправ может помочь в этом. Чем вкуснее ваша пища, тем легче ее съесть много.
        \n\nКроме того, старайтесь как можно больше употреблять в пищу энергетически насыщенные продукты. Это продукты, содержащие много калорий.
        \n\nВот некоторые энергетически насыщенные продукты, которые идеально подходят для набора веса:
        \n\nОрехи: миндаль, грецкие орехи, орехи макадамии, арахис и др.
        \n\nСухофрукты: изюм, финики, чернослив и др.
        \n\nМолочные продукты с высоким содержанием жира: цельное молоко, полножирный йогурт, сыр, сливки.
        \n\nЖиры и масла: Оливковое масло первого отжима и масло авокадо.
        \n\nЗерна: Цельные зерна, такие как овес и коричневый рис.
        \n\nМясо: курица, говядина, свинина, баранина и др. Выбирайте более жирные срезы.
        \n\nКлубни: картофель, сладкий картофель и батат.
        \n\nТемный шоколад, авокадо, арахисовое масло, Кокосовое молоко, мюсли, тропические смеси.
        \n\nМногие из этих продуктов очень сытные, и иногда вам может потребоваться заставить себя продолжать есть, даже если вы сыты.
        \n\nЕсть цельные фрукты – это прекрасно, но постарайтесь употреблять фрукты, которые не требуют слишком много жевания, например, бананы.
        \n\nВы можете добавить соусы, специи и приправы к вашим продуктам, чтобы вам было легче есть больше. Основывайте свой рацион на максимально насыщенных энергией продуктах.
    </string>

    <string name="diet_16">
        Тренируйтесь с отягощениями и увеличивайте свою силу
    </string>

    <string name="diet_17">
        Чтобы убедиться, что лишние калории идут к вашим мышцам, а не только к жировым клеткам, необходимо тренироваться с отягощениями.
        \n\nХодите в тренажерный зал и занимайтесь 3–4 раза в неделю. Занимайтесь интенсивными силовыми тренировками и пробуйте увеличить вес отягощений и объем тренировок с течением времени.
        \n\nЕсли вы полностью не в форме или новичок в обучении, подумайте о найме квалифицированного личного тренера, чтобы помочь вам начать тренировки.
        \n\nВы также можете проконсультироваться с врачом, если у вас есть любые медицинские проблемы со здоровьем.
        \n\nВероятно, сейчас лучше всего отложить кардио-тренировки и сосредоточьтесь в основном на силовом тренинге.
        \n\nДелать некоторые кардио-тренировки прекрасно для улучшения физической формы и самочувствия, но не делайте так много, иначе в конечном итоге сожгутся все дополнительные калории, которые вы съели.
    </string>

    <string name="diet_18">
        Резюме
    </string>

    <string name="diet_19">
        Очень важно заниматься интенсивными силовыми тренировками и улучшать свою силу. Это поможет вам набрать мышечную массу, а не только жир.
    </string>

    <string name="diet_20">
        Еще 10 советов, чтобы набрать вес
    </string>

    <string name="diet_21">
        Сочетание высокого потребления калорий с интенсивными силовыми тренировками – это два наиболее важных фактора.
        \n\nТем не менее, есть несколько других стратегий, чтобы набрать вес еще быстрее.
        \n\n10 советов, как набрать вес:
        \n\nНе пейте воду перед едой. Она заполняет ваш желудок и затрудняет поступление достаточного количества калорий.
        \n\nЕшьте чаще. При возможности перекусывайте, когда это возможно, например, перед сном.
        \n\nПейте молоко. Употребление цельного молока для утоления жажды – это простой способ получить больше высококачественного белка и калорий.
        \n\nПопробуйте гейнеры. Если вы действительно боретесь за набор веса, то вы можете попробовать гейнерные коктейли. В них очень много белка, углеводов и калорий.
        \n\nИспользуйте большие тарелки, если вы хотите получить больше калорий, так как маленькие тарелки заставляют людей автоматически есть меньше.
        \n\nДобавьте сливки в свой кофе. Это простой способ добавить больше калорий. \n\nХороший сон. Нормальный и полноценный сон очень важен для роста мышц.
        \n\nЕшьте сначала белок, а овощи в последнюю очередь. Если у вас смесь продуктов на тарелке, ешьте сначала калорийные и богатые белком продукты. А овощи – последними.
        \n\nНе курите. Курильщики, как правило, весят меньше, чем некурящие, и отказ от курения часто приводит к увеличению веса.
    </string>

    <string name="diet_22">
        Набирать вес может быть трудно, и последовательность является ключом к долгосрочному успеху
    </string>

    <string name="diet_23">
        Некоторым людям бывает очень трудно набрать вес.
        \n\nЭто потому, что ваше тело имеет определенную точку веса, где оно чувствует себя комфортно.
        \n\nНезависимо от того, пытаетесь ли вы пойти ниже заданной точки (похудеть) или выше ее (набрать вес), ваше тело сопротивляется изменениям, регулируя уровень голода и скорость метаболизма.
        \n\nКогда вы едите больше калорий и набираете вес, вы можете ожидать, что ваше тело ответит на это снижением аппетита и повышением метаболизма.
        \n\nЭто в значительной степени опосредовано вашим мозгом, а также гормонами, регулирующими вес, такими как лептин.
        \n\nТак что вам следует ожидать определенного уровня сложности. В некоторых случаях вам надо будет заставлять себя есть, несмотря на ощущение сытости.
        \n\nВ конце концов, изменение веса – это марафон, а не спринт. Может потребоваться много времени, и вы должны быть настойчивыми, если хотите добиться успеха в долгосрочной перспективе.
    </string>

</resources>