<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="drug_type_0_name">Тестостерон пропионат</string>

    <string name="drug_type_0_desc">Тестостерон пропионат (Testosterone propionate) – короткий эфир тестостерона
\nИдеально подходит для приема на любом уровне подготовленности, от новичков до профессионалов.
\nПериод полувыведения Тестостерона пропионата из организма составляет чуть больше 100 часов.
\nПри правильном подборе дозировок Пропионата с одновременным применением дополнительных препаратов, можно свести к минимуму такой побочный эффект, как задержка воды.
\nРабота Пропионата ощущается буквально после первого укола, за счёт быстрого всасывания в кровь</string>

    <string name="drug_type_1_name">Дростонолон пропионат (Мастерон)</string>

    <string name="drug_type_1_desc">Мастерон. Дростанолон пропионат (Drostanolone) – модифицированный препарат производный дигидротестостерона.
\nПрепарат для снижения ГСПГ (глобулин, связывающий половые гормоны)
\nЭто белок в крови, вырабатываемый печенью и в очень малых количествах синтезируется в клетках мозга. ГСПГ связывает три половых гормона: тестостерон, дигидротестостерон и эстроген. Далее транспортирует их в кровь в метаболически неактивной форме.
\nПри повышении ГСПГ снижается концентрация свободного тестостерона. Поэтому повышение ГСПГ является одним из признаков гипогонадизма.
\nПричинами повышенного уровня ГСПГ является: гипертиреоз (тиреотоксикоз), цирроз печени, гепатит, снижение уровня гормона роста, снижение уровня инсулина, в том числе в результате низкокалорийной диеты.</string>

    <string name="drug_type_2_name">Оксиметолон</string>

    <string name="drug_type_2_desc">Оксиметолон – анаболический стероид
\nОдним из мощнейших синтетических стероидов, выпускаемых спортивной фармакологической промышленностью на сегодняшний день
\nПозволяет достигать существенных прибавок в мышечной массе.
\nПомогает «сжигать» подкожный жир.
\nНаилучшие результаты могут быть получены в абдоминальной области.
\nВопреки устоявшемуся мнению, Оксиметолон не оказывает сколько-нибудь существенного воздействия на работу печени. Естественно, если он применяется в разумных дозировках.</string>

    <string name="drug_type_3_name">Метандростенолон</string>

    <string name="drug_type_3_desc">Метандиенон (Метандростенолон) – анаболический стероид
\nПолучил широкую известность как допинг, применяемый в спортивной медицине для увеличения мышечной массы. Препарат усиливает анаболические и подавляет катаболические процессы.
\nСпособствует увеличению мышечной массы, формирует положительный азотистый баланс, ускоряет расщепление подкожного жира</string>

    <string name="drug_type_4_name">Анастразол</string>

    <string name="drug_type_4_desc">Анастрозол - селективный нестероидный ингибитор ароматазы (средство для снижения эстрадиола)
\nСнижения эстрогенов уменьшает риск возникновения гинекомастии, а также уменьшает задержку воды в организме, что приводит к снижению давления и ряду других положительных моментов.</string>

    <string name="drug_type_5_name">Кломифен</string>

    <string name="drug_type_5_desc">Кломифен – селективный антиэстрогеный препарат.
\nБлокирует связывание эстрадиола с рецепторами в гипоталамусе и яичниках.
\nИспользуется в период послекурсовой терапии (ПКТ) для восстановления уровня тестостерона и сперматогинеза после окончания курса анаболических стероидов. Хорошо влияет и стимулирует работу оси гипотоламус-гипофиз-яички заставляя ее работать в полноценном режиме</string>

    <string name="drug_type_6_name">Тамоксифен</string>

    <string name="drug_type_6_desc">Тамоксифен – не селективный антиэстрогеный препарат.
\nБлокирует связывание эстрадиола с рецепторами в гипоталамусе и яичниках.
\nИспользуется в период послекурсовой терапии (ПКТ) для восстановления уровня тестостерона и сперматогинеза после окончания курса анаболических стероидов. Хорошо влияет и стимулирует работу оси гипотоламус-гипофиз-яички заставляя ее работать в полноценном режиме</string>

    <string name="drug_type_7_name">Соматотропин</string>

    <string name="drug_type_7_desc">Соматотропин (Соматропин, СТГ, соматотропный гормон, ГР
\nПрепарат из семейства полипептидных гормонов. Состоит из 191 аминокислотной цепочки и вырабатывается передней долей гипофиза человека.
\nНа ПКТ можно (и очень желательно) дополнительно колоть ещё и гормон роста для более быстрого восстановления (в частности ГСПГ) и закрепления полученных результатов, чтобы было минимум отката.
\nДля ПКТ достаточно будет 2 единицы в сутки.
\nГормон роста колется в складку живота (как инсулин).
\nГормон роста следует колоть перед сном. Перед сном при этом ни в коем случае нельзя сильно наедаться, иначе он действовать не будет. Ложимся спать не голодными, иначе просто не получится заснуть, но и не от пуза сытыми, иначе эффекта от гормона роста попросту не будет.</string>

    <string name="drug_type_8_name">ХГЧ</string>

    <string name="drug_type_8_desc">Хорионический гонадотропин
\nСтимулирует сперматогенез и продукцию половых стероидов (тестостерон, дигидротестостерон, 17ОН-прогестерон, эстрадиол).
\nСпособствует выработке половых гормонов, а именно тестостерона и способствует развитию вторичных мужских половых признаков</string>

    <string name="drug_type_9_name">Каберголин</string>

    <string name="drug_type_9_desc">Каберголин – является агонистом дофаминовых рецепторов.
\nЕго основное действие заключается в подавлении уровня пролактина
\nСнижение концентрации пролактина в плазме крови отмечается через 3 ч после приема препарата и сохраняется в течение 7-28 дней.
\nПрименяется в том числе и на послекурсовой терапии, когда уровень пролактина завышен.
\nЕго употребляют по 0,25 мг не чаще 1 раза в неделю.
\nВ продаже встречается под следующими торговыми названиями:
\n«Агалатес»;
\n«Алактин»;
\n«Берголак»;
\n«Достинекс»;
\n«Кабасер».</string>

    <string name="drug_type_10_name">Гептрал</string>

    <string name="drug_type_10_desc">Адеметионин - гепатопротектор
\nПрепарат с антидепрессивной активностью
\nОказывает холеретическое и холекинетическое действие, обладает детоксикационными, регенерирующими, антиоксидантными, антифиброзирующими и нейропротективными свойствами.
\nПри проблемах с печенью желательно дважды в году прокалывать по 10 уколов. И печень всегда будет «как новенькая»
\nЕсли с печенью всё хорошо, можно прокалывать Гептрал 1 раз в год, для профилактики.</string>

    <string name="drug_type_11_name">Йохимбин</string>

    <string name="drug_type_11_desc">Йохимбина гидрохлорид 5 мг. - селективный блокатор α2-адренорецепторов.
\nУвеличивает поток симпатической импульсации из центральной нервной системы и высвобождение норадреналина из нервных окончаний, оказывая таким образом симпатомиметическое действие.
\nПовышает двигательную активность. Вызывает вазодилятацию ренальных, интестинальных и генитальных артерий; стимулирует сексуальную активность.
\nПрепарат малотоксичный, не влияет на генетический аппарат спермиев.
\nЙохимбин очень существенно увеличивает процесс жиросжигания в Вашем организме.
\nНе превышайте указанную в курсе дозировку 10 мг.</string>

    <string name="drug_type_12_name">Ferro Sanol</string>

    <string name="drug_type_12_desc">Ферро Санол - капс. №50 UCB Pharma GmbH, (Германия)
\nФерро Санол назначается для лечения железодефицитной анемии и других заболеваний, связанных с нехваткой железа.
\nСодержит активное двух и трехвалентное железо. Компонент участвует в кровообращении и питании клеток, обеспечивает доставку кислорода, посредственно сказывается на состоянии волос и ногтей.
\nСредняя дозировка составляет одна капсула в сутки.
\nПри выраженном нарушения в картине крови допускается увеличение дозировки до трех капсул в день. Продолжительность лечения зависит от причины назначения препарата и может составлять от трех месяцев до полугода.</string>

    <string name="drug_type_13_name">Гематоген</string>

    <string name="drug_type_13_desc">Гематоген - профилактическое средство, которое содержит железо и стимулирует кроветворение.
\nЖелезо входит в состав гематогена в виде бычьего сывороточного альбумина, получаемого из сухой дефибринированной крови крупного рогатого скота (кровь обрабатывается для исключения инфекции) с добавлением сгущённого молока, мёда, аскорбиновой кислоты и других веществ, улучшающих его вкусовые качества.
\nЯвляется также источником белка (содержит все нужные организму аминокислоты в оптимальном соотношении), жиров, углеводов и минералов, которые содержатся в пропорциях, близких составу крови человека. Внешне плитки гематогена напоминают небольшие шоколадки, но отличаются своеобразным вкусом.
\nПрименяется Гематоген после слива крови перед курсом</string>

    <string name="drug_type_14_name">Nattokinase</string>

    <string name="drug_type_14_desc">Наттокиназа 100 мг. — это фермент, выделенный из натто, традиционной японской ферментированной соевой пищи. Натто употребляли тысячи лет из-за его многочисленных свойств, способствующих укреплению здоровья. Совсем недавно как клинические, так и неклинические исследования показали, что наттокиназа может способствовать укреплению здоровья сердца и кровообращения, поддерживая нормальные функции свертывания крови.
\nПринимаем Наттокиназу 100мг. в сутки для разжижения крови, поскольку экзогенный тестостерон имеет свойство загущать кровь
\nПринимать по 1 капсуле 1 раз в день, желательно во время еды для разжижения крови на курсе.</string>

    <string name="drug_type_15_name">Policosanol</string>

    <string name="drug_type_15_desc">Поликозанол 40 мг. представляет собой смесь длинноцепочечных жирных спиртов (long-chain fatty alcohols — LCFA), полученных из сахарного тростника. LCFA — это природные растительные воски. Исследования показывают, что эти растительные воски могут влиять на здоровый метаболизм холестерина.
\nПринимать по 1 капсуле 1 раз в день, желательно во время еды для снижения Холестерина на курсе.</string>

    <string name="drug_type_16_name">GABA</string>

    <string name="drug_type_16_desc">ГАМК 750 мг.
\nПоддерживает расслабление и психическое состояние за счет ГАМК (гамма-аминомасляная кислота) является ингибирующим нейротрансмиттером, веществом, которое помогает регулировать нервную систему, подавляя возбуждающие импульсы, тем самым способствуя расслаблению и ослаблению нервного напряжения. Таблетки GABA с замедленным высвобождением (Amino SR) обеспечивают стабильное высвобождение и более постепенное и устойчивое воздействие на организм.
\nПринимать по 1 таблетке в день по мере необходимости, желательно с соком или водой натощак.</string>

    <string name="drug_type_17_name">DMAE</string>

    <string name="drug_type_17_desc">ДМАЭ 250 мг. (диметиламиноэтанол) — это натуральный аминоспирт, который присутствует в малых количествах в головном мозге. Он считается исходным веществом важнейшего питательного элемента холина, необходимого для выработки в мозге ацетилхолина — нейромедиатора, участвующего в передаче нервных сигналов и нормальной деятельности мозга.
\nПринимать по 1 капсуле 1 раз в день.
\nGABA + DMAE эти препараты лучше всего принимать одновременно именно в такой связке, поскольку по отдельности они работают гораздо хуже.</string>

    <string name="drug_type_18_name">Melatonin</string>

    <string name="drug_type_18_desc">Мелатонин 3 мг. - используется при нарушениях сна, для облегчения процесса засыпания, восстанавливает нарушенный цикл «сна-бодрствования». Борется с депрессивными состояниями. Защищает организм от стресса, замедляет процесс старения, улучшает иммунную систему, регулирует кровяное давление и работу клеток головного мозга.
\nОсобенно хорошо эта биодобавка работает в связке с GABA и DMAE, которые тоже принимаются в этом случае за 1 час до сна.</string>

    <string name="drug_type_19_name">L-Tyrosine</string>

    <string name="drug_type_19_desc">L-тирозин 500 мг. — это условно незаменимая аминокислота, необходимая для производства нейромедиаторов дофамина, адреналина и норадреналина, а также пигмента кожи меланина. Норадренали (норэпинефрин) и адреналин (эпинефрин) — основные механизмы реагирования на стресс, которые наряду с дофамином отвечают за хорошее настроение и умственную активность. Кроме того, L-тирозин имеет критическое значение для нормальной работы щитовидной железы.
\nПринимать по 1 капсуле 1 раз в день с утра, перед завтраком.</string>

    <string name="drug_type_20_name">Choline&amp;Inositol</string>

    <string name="drug_type_20_desc">Холин и инозитол 500 мг. относятся к группе витаминов B. Холин необходим для нормальной синаптической передачи, здоровья мозга, а также для метаболизма жирных кислот в печени. Инозитол также необходим для здоровья мозга и нервной системы. Холин и инозитол являются важными компонентами всех клеточных мембран.
\nПринимать по 1 капсуле 1 раз в день с утра, перед завтраком.</string>

    <string name="drug_type_21_name">Omega-3 Premium Fish Oil</string>

    <string name="drug_type_21_desc">Омега-3, рыбий жир премиального качества
\nОмега-3 премиум рыбий жир от «California Gold Nutrition» - это молекулярно дистиллированная сверхкритическая экстракция, содержащая 360 мг ЭПК и 240 мг ДГК на 2000 мг натурального концентрата рыбьего жира. Мягкие капсулы рыбного желатина производятся в Калифорнии, США.
\nПоддержание диеты с достаточным уровнем «хорошего жира» было связано с такими преимуществами для здоровья, как снижение риска сердечно-сосудистых заболеваний, здоровое функционирование мозга и общее состояние здоровья и благополучия.
\nПринимать по 2 мягких желатиновых капсулы в день, с едой или натощак.</string>

    <string name="drug_type_22_name">Мультивитамины</string>

    <string name="drug_type_22_desc">Altapharma A-Z Depot Multivitamin + Mineral
\nВитаминно-Минеральный комплекс в таблетках с витаминами и минералами 100 шт.
\nИз-за особого эффекта витамины, содержащиеся в Altapharma AZ высвобождаются равномерно в течение нескольких часов.
\nУже одна таблетка в день вносит существенный вклад в Ваш организм, добавляя более 20-ти витаминов, минералов и микроэлементов с депо эффектом.
\nПринимать по 1 таблетке 1 раз в день после еды.</string>

</resources>