<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="question_0">Для чего нужно сдавать анализы перед курсом стероидов, если никогда их не употреблял?</string>

    <string name="answer_0">По всем правилам анализы необходимо сдавать перед курсом, на курсе и после курса стероидов!
\nЭто обязательное условие для того, чтобы избежать серьезных негативных последствий для организма особенно для атлетов в возрастной категории 35+
\nПеред началом курса сдаются анализы для уточнения общего состояния человека. Для оценки функционирования сердечно-сосудистой системы, печени, почек, гормональный фон. Любые отклонения от нормы будут противопоказанием для начала курса! Т.е. сначала нужно привести все показатели в норму, а потом «залазить» на курс!
\nТак же сдача анализов перед курсом необходимо для подбора индивидуальных дозировок препаратов.
\nНа курсе, в конце второй недели, сдаются анализы что бы, во-первых, посмотреть рабочие ли препараты, во-вторых, необходимо, по результатам анализа, подобрать именно вашу дозировку препарата Анастразол. Анастразол используется для снижения эстрогенов и уменьшения риска возникновения гинекомастии.
\nТретий раз, на курсе, анализы сдаются после проведения послекурсовой терапии (ПКТ) для того чтобы убедиться, что гормональная система полностью восстановилась.</string>

    <string name="question_1">Не вредны ли для печени Метандростенолон и Оксиметолон?</string>

    <string name="answer_1">Все оральные АС для печени вредны, если их фоном кушать.
\nПоэтому, Метандростенолон и Оксиметолон мы принимаем не фоном, а только перед тренировкой, за 1 час до неё. И печень ОК, и мясо растёт.
\nНо тренироваться нужно на такой программе СТРОГО ЧЕРЕЗ ДЕНЬ!</string>

    <string name="question_2">Можно ли вместо Мастерона использовать Станазалол?</string>

    <string name="answer_2">Решать применять Станазалол вместо Мастерона только можете вы сами.
\nНемного теории для принятия Вами решения.
\nПо эффективности действия на ГСПГ (сверху идут самые сильные производные ДГТ, а вниз более слабые):
\n1.	Станозолол (в таблетках) или его инъекционная форма Винстрол  - сильнее всех снижает ГСПГ, но и побочек от него просто очень много! Это развлечение для молодых и «живучих». До 30-35 лет Станазолол ещё можно принимать, когда сосуды ещё в норме, но потом уже нельзя! К тому же, по токсическому воздействию на печень этому препарату просто нет равных. Самое интересное, что инъекции не менее токсичны, чем таблетки.
\n2.	Мастерон (Дростанолон) – этот препарат тоже хорошо снижает ГСПГ, но по сравнению со Станозололом это просто «водичка». Т.е. это самый оптимальный препарат для атлетов возрастной категории 35+.
\n3.	Примоболан (Метенолон) – немного хуже снижает ГСПГ по сравнению с Мастероном, но зато САМЫЙ безопасный из всех стероидов вообще. Т.е. по безвредности этому стероиду равных нет. Поэтому, если ГСПГ нормально снижается и Примоболаном, то предпочтительней будет Примоболан, поскольку он самый безвредный.
\n4.	Провирон – снижает ГСПГ Провирон на много слабее, чем 2 предыдущие препарата.
\nВ общем, что лучше всего подходит? Мастерон и Примоболан. Именно эти препараты и следует применять для снижения ГСПГ.</string>

    <string name="question_3">А нужен ли ХГЧ при таких коротких курсах?</string>

    <string name="answer_3">Для этих коротких курсов только 1 укол на 6 неделе, по желанию.
\nМожно его, в принципе, и не делать, но желательно, особенно для атлетов старше 40 лет.
\nНо если эти курсы на 8, или на 10 недель растягивать, то с 6 недели ставим по 500 ХГЧ обязательно. Иначе потом дуга будет очень долго включаться.</string>

    <string name="question_4">Можно ли пить спиртное на курсе?</string>

    <string name="answer_4">Поскольку в нашей русской традиции, если ты не пьёшь, значит ты больной или не уважаешь компанию. Чтобы не вызывать излишних эмоций и у себя, и у окружающих… компанию поддерживаем, но не напиваемся!
\nИ то, алкоголь можно только на курсах сушки, да и то, в разумных количествах.
\nНа массонаборных курсах алкоголь лучше исключить вообще, чтобы не нарушать анаболизм в организме. Алкоголь- катаболик, разрушающий ткани в организме, это всем известно.
\nЕсли пить, тогда ничего не накачаем попросту. Хотя нет, лицо только накачаем, которое потом опухнет и ягодицы, которые тоже опухнут… от ненужных уколов. Короче, или бухаем, или качаемся!</string>

    <string name="question_5">Какими иглами колоть препараты, чтобы не иметь последствий?</string>

    <string name="answer_5">Иголка 25 мм длиной и 0,6 мм диаметр - это самая щадящая игла, т.е. она самая маленькая, через которую проходит масло.
\nВ основном иглы 35-40 мм используют, по принципу чем глубже, тем лучше, а потом ягодицы, как у павианов.
\nЕсли правильно колоть, то всё ОК будет.</string>

    <string name="question_6">Я боюсь Тамоксифена, от него яму ловлю, эрекция пропадает!</string>

    <string name="answer_6">От Тамоксифена эрекция может пропадать только в период адаптации к препарату. Дальше организм приспосабливается и всё ОК.</string>

    <string name="question_7">Я получил ваш курс и уже посмотрел его состав. Подскажите, а Метан не является стрёмным препаратом на сегодняшний день? Как-то отзывы о нем, как о препарате из прошлой жизни?</string>

    <string name="answer_7">Смотрите. У нас всего во всей линейке стероидов есть только 2 вменяемых оральных стероида для массонабора, это Метан и Оксиметолон.
\nКак все оральные препараты, они токсичны для печени. Но это, если их принимать фоном (т.е. каждый день).
\nЧто мы делаем? Мы закидываем ТОЛЬКО ПЕРЕД ТРЕНИРОВКОЙ.
\nЧего этим добиваемся? На тренировке можно больше силовой работы будет сделать, стимулируем анаболизм и печень не разрушаем, т.к. ровным фоном не принимаем.
\nМетан «унизили» только потому, что народ его фоном в основном принимает. Их потом заливает, и они набирают "говномассу", которую потом благополучно и «сливают» и т.д.
\nНо Метан - замечательный короткий оральный препарат и перед тренировкой даёт мощный заряд дополнительной энергии и потом быстро выводится. Эти свойства Метана, а заодно и Оксиметолона именно так целесообразней всего использовать.
\nК тому же, курсы короткие, стало быть, щадящие. Поэтому ни на печень, ни на гормональную систему вреда особого нет.</string>

    <string name="question_8">Чем лучше короткие курсы, предлагаемые Вами, чем один длительный годовой курс, который гарантирует превосходный результат быстрее?</string>

    <string name="answer_8">Главная задача коротких курсов - получение Вами результата и его длительное удержание без вреда для здоровья. Короткие курсы анаболических стероидов не имеет сильного воздействия на липидный баланс организма. Благодаря этому отрицательное воздействие на организм сводится к минимуму, а результат достигается довольно быстро и сохраняется надолго.
\nТак же короткий курс стероидов позволяет атлету избежать негативных последствий таких как:
\n- снижения либидо (это отсутствие интереса к сексуальной активности и сексуальных мыслей);
\n- выпадения волос (облысение);
\n- появления угревой сыпи (акне);
\n- повышения артериального давления (гипертония);
\n- уменьшения размеров яичек (атрофия яичек).
\nВсе эти последствия, могут проявляться, когда у человека есть индивидуальная непереносимость препаратов. Еще одна, наиболее часто встречающая причина всех вышеперечисленных проблем -  это нарушении схемы самого курса. Увеличение продолжительности курса и дозировок препаратов.</string>

    <string name="question_9">У знакомого был микроинсульт. Можно ли ему принимать стероиды?</string>

    <string name="answer_9">После инсульта АС можно, но ОЧЕНЬ ОСТОРОЖНО! Нужно перед каждым курсом сливать кровь и тщательно контролировать давление на курсе. Дозировки АС должны быть низкие. Минимум в 2 раза ниже. Поддержка ЦНС и кроверазжижающие биодобавки на курсе строго обязательны!</string>

    <string name="question_10">Хочу сделать курс. Есть тестостерон пропионат и Туринабол от Балкана. Подскажите на их основе можно сделать курс?</string>

    <string name="answer_10">Можно конечно вместо Метана пустить Туринабол. Но курс будет слабее… За 5 недель на нем ничего не нарастить. Но если еще курс делать без Мастерона (дгт) то вообще деньги и время на ветер!
\nПри отсутствии на курсе ДГТ поднимется ГСПГ и свяжет весь тестостерон и курс работать не будет.</string>

    <string name="question_11">Говорят, что Летрозол лучше, чем Анастразол, так как Анастразол повышает плохой холестерин. Так ли это? Если так, то в какой начальной дозировке принимать Летрозол.</string>

    <string name="answer_11">Это не так. Это всё сказки. Эти препараты одной группы, отличаются только дозировками.
\nПлохой холестерин больше всего тестостерон повышает, а ингибиторы ароматазы, просто "детский лепет" по сравнению с ним. Поэтому Наттокиназу и Поликозанол на курсах АС принимаем обязательно.</string>

    <string name="question_12">У меня простатит. Могу ли использовать этот курс?</string>

    <string name="answer_12">Если уже есть проблемы, то вместо ДГТ (дегидротестостерон) нужно применять ГР (гормон роста). Если на ГР не хватает денег, тогда ДГТ + препарат Финастерид. — лекарственное средство, противоопухолевый препарат, применяемый при лечении доброкачественной гиперплазии предстательной железы
\nА вообще, какие препараты для профилактики, упражнения – это текст на целую статью в научном журнале!</string>

    <string name="question_13">Вы могли бы по количеству отдельно написать каких препаратов сколько нужно на курс?
\nЯ боюсь, что сам и не сосчитаю</string>

    <string name="answer_13">На курс нужно 2 виалы пропионата и 1 Мастерона.
\nУпаковка Тамоксифена, упаковка Кломифена. Банка Йохимбина, или EVA. Банка Наттокиназы, банка Поликозанола, Омега 3, Мультивитамины.
\nДля ПКТ нужен будет (но не обязателен), Гормон роста. Цинк, Витамин Д и можно Трибулус (он только на ПКТ нормально работает). После курса можно проколоть 5 или 10 уколов Гептрала в зависимости от тяжести проблем с печенью.</string>

    <string name="question_14">Смотрю на виале с Тестостероном написано: количество в упаковке 1000 мг./10 мл. Не пойму, так там 1000 мг. или 100 мг.?</string>

    <string name="answer_14">В виале в 1 мл. 100 мг. действующего вещества (Тестостерона). Соответственно в 10 мл. 1000 мг.</string>

</resources>